吊你老帽，AV女優賣相白金會員都係收3000日圓，香港班人憑咩收咁貴？

遲啲av行業可能轉型做賣相行業
好搵咁多

香港班7頭仲賣得貴過日本女優
仲成班毒撚9衝
咩世界

口罩都未識帶嗰啲
嗱 我冇物化任何人嫁

憑班男人畀錢買，憑你班撚樣日日開post make noise，好意思問，我就無興趣亦無諗過買嘅，所以最應該問你自己做咩免費幫人抬橋

慘得過班人真係多多錢都肯俾

白川柚子正到仆街,我最愛之一

AV女優都唔夠港女高貴
AV除晒衫咩都睇晒
港女露條線就引人比錢

email正過好多日本妹

香港女人個西鑲金

唔識日文？咩雞肉？

話個女優係雞

仲要nipple都無得睇

含撚啦 死臭雞

生意既野講供求

本地嗰啲有熟悉感，好J啲掛

冇雞肉
點解玉子丼冇落雞肉

生日快樂

個樣愈來愈雞

無計 呢啲講demand & supply

咪又係公廁